設路障係阻止警察速龍推進捉人， 比前線都有機會走到， 唔係畀你哋死守搏拉呀

設路障係阻止警察速龍推進捉人， 後面要退，同時比前線都有機會走到， 唔係畀你哋死守搏拉呀。

有幾點你哋係需要記住
第一，你哋班後生仔嘅裝備只不過係用嚟防守， 你哋冇本事進攻。
第二，你哋打唔過人地，人地有槍， 有專業訓練。
第三， 我唔想再有前線作無謂嘅死守犧牲。
第四， 唔好有種感覺係覺得叫走就係散水， 係懦弱嘅行為， 走都係一種勇氣架。

記住呀你哋嘅裝備只不過係令你哋對線期間減少所受到嘅傷害並，唔係打贏佢哋嘅裝備。

各位， 好好諗下抗爭 我哋嘅長處同短處， 唔好畀人拉， 我望見前線係企喺度畀人拉好心痛

push

強帖

我以後打算著街坊裝踢拖去遊行

pusg

push10

push9

push8

push7

p6

p5

p4

p3

p2

p1

推

唔好成日叫人留, be water 好嗎?